no meu robo DontShot ele possui mecanicas simples de contornar a borda do mapa e quando um inimigo encosta no DontShot ele se afasta caso sem saida ele cruza o mapa 
entre as ações do robo ele constantemente verifica de há inimigos, caso houver ele atira. Em seguida quando ele for atingido se afasta do inimigo .

o ponto forte é que ele prioriza a segurança de não ser atingido por estar em constante movimento enquanto atira para trocar dano e busca por melhores oportunidades para dar o dano sem levar nunhum.

o ponto fraco é a quantidade de inimigos em uma arena e em combate corpo a corpo perto de parede, já que ele não consegue manter a distancia de muitos inimigos sem estar sendo constantemente alvejado, ele não prioriza o ataque, mas a defesa.

Gostei da experiencia e do desafio porém me faltou técnica de refinar mais o robo(tive de abdicar de muitas funcionabilidades na construção do robo das quais gostaria de ter adicionado), foi minha 1ª vez fazendo algo dessa maneira. ^-^
